［突發］動畫節有人cosplay會計妹

可免費入場？

男定女？

不能只有我看到！！！

靠左？定靠右？

返支那啦

Dllm

我屌你老母

我個fd jos條女

個心口無AccGirl字眼

肥絲=admit

Confirmed

轉返肥絲個ac先喇

創業龍呢！！！

創業龍呢？

難怪肥絲無處不在

何雁詩?

水洗都唔清啦

連仔自爆

個post成功比連尼住騎劫咗

靠你老母

要整個功能比全世界block自己真係

用支那字既唔話，反而focus用錯ac

靠你老母臭閪啊！！躝返去支那啦

連仔

連仔搶晒會計妹風頭

連狗

原來連仔係肥絲

推

留名刪留言

靠你老母咩

Kelly尋晚真係鬧得我好岩...

Confirmed

正評

垃圾

嗚呀

好正

乜靠唔係國語台灣用既咩

又比肥絲騎劫

好彩有入到呢個PO 估唔到肥絲大隻竟然係以咁嘅方式自爆 仲要係咁嘅身分

靠你老母 靠埋你老豆

靠埋上下

7

肥絲大隻

連仔真係肥絲黎
正派反派一手掌控

估中

唔怪得咁耐仲未封肥絲 原來神又係你鬼又係你

連狗自爆

笑撚死

強帖留名

柒到

創業龍呢

呢個post要留名

lm

要睇會計妹去殯儀館睇紙紮公仔好過，冷氣夠勁

成個黃浩咁

呢個PST好精彩

應該男人嚟

呢個post可能好快消失,留名先

肥絲連狗騎劫

連囝唔記得轉翻肥絲ac?

樓上班友大獲啦，方丈份人...

喺呢個po留名會唔會比連仔點相
佢知道哂我地啲isp

肥婆蓮

well done
(declaration of interest: i hate that company)

連狗原來肥婆連

咩logic先會覺得講果句就係肥絲

發現肥絲不死之迷

連仔你真狡滑

留明

佢哋仲讀緊小學咋 唔好怪佢哋

我屌你老母 然後你再仆街死

一個大陸仔可以引到連尼住自爆

哇屌系吾系廣告黎架
甘樓主有無見到創業龍牙

會計妹真係好似吹氣公仔

垃圾連狗！

@美堅利帝國

原來連仔係肥屍

其實連仔作為admin 驚自爆點解唔直接刪po?

利申 認真左

屌 依家好撚驚 我會唔會同個post一齊被消失

好失望
原來肥絲真係連仔扮出黎比人學用全面封鎖既分身

you 竟是肥絲

連狗及其爪牙禍港殃民，人人得而誅之

不能只有我看到

成功被連狗製造話題

肥絲大隻(#2)